有冇人生存得好攰？

視生死如無物？

我成日都咁諗
不過再認真諗 我都係好驚死
人總需要勇敢生存

唔好再嘩眾取寵
將你個垃圾角色代入我到

屌你老母臭系 叫撚完春未 番5p啦

死不可怕，沒有意義的死卻是一個笑話

未
咩系5p=0=

沒有意義der死會冰邊個笑
又有咩甘好笑
懶係感性的傻鳩

閪字都唔撚識打
學人做five p刑警
返去瀨兩嘢春袋先出聲啦傻鳩

我囉 未試過被愛 工作愛情(單戀)全部都唔如意 如果我係孤兒一早自殺死咗

我係
每日都想死

Me too
唔想屋企人傷心
孤兒的話，一定立即跳樓

同是天涯淪落人
我只係想同心愛嘅人係埋一齊啫 但佢心冇我 一黎就取消資格
做人好冇動力

我都係，好人只會收卡
不過我嚴重抑鬱，本身都好想死